新垣結衣（32）不聊聊喝茶的話題嗎？

最新十六茶CM：
新垣結衣 エプロン姿 十六茶CM再現！かわいい

上年秋季新劇
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百和子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。

劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。

原作者海野津波說：“還沒確定日劇化的時候，我就和朋友們幻想過真人版的演員，當時還說如果讓新垣結衣演森山怎麼樣，如果她主演的話絕對能拿滿分，聽說日劇版真的是新垣結衣主演我特別開心。”

制作人那須田淳說：“剛讀原著的時候，主人公契約結婚和新婚愛情生活之間巧妙的關聯讓我感覺很有趣，主題非常能引起現代人的共鳴。我認為有幽默感又有表現力的新垣結衣是這個角色的最佳人選，一定能把歡笑和勇氣傳達給觀眾。”制作人宮崎真佐子說：“因為契約結婚而一起生活的兩位主人公的關系很有趣，觀眾應該比較容易帶入感情，工作和結婚是現在很重要的社會問題。也許很多人都有誰真的需要自己這樣的煩惱，劇中會有詳細的描寫。

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、code blue、父女、mbmh

可睇可唔睇：S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15、 smile

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支：綜藝(4樓)、專訪、電影、CM、劇集特典

LIHKG投票參考：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm gmail比「星空下的緣份」巴打等批

常見問題：

Q：我想問星空巴個drive入面既片點整字幕
A：Down片+字幕落黎，將片+字幕改成同一檔名，Down「media player classic」落黎播條片

Q：點解我down唔到Google drive啲片？點解會顯示禁止or 失敗？係咪星空巴Off左條link？
A：人在Link在 解決方法有兩個
1) 用其他Browser再試下Down
2) 將你想Down嘅片滑鼠右click加上星號，之後去番自己個Google drive入面，click星號標記，你會見到你岩岩加左星號嘅片，再右click禁建立副本。

做完以上步驟，條片就會自動加到你自己嘅Google drive
ps：你個drive剩餘容量要多過條片

如果都係唔得呢？
唯有俾多次email星空巴再share

2017年3月新SP：「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」

NHK特集電視劇「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」出演決定了！

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

新垣結衣，飾演松下家的長女---松下將子役。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的複興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？

《電視劇概要》
廣播：NHK 2017年3月11及12日兩晚（前後篇·各73分）
演出：役所広司、新垣結衣、岡田將生、勝地涼、小林薫、田中裕子

2月2日結衣現身エランドール賞

由女演員新垣結衣主演的人氣大熱TBS連續劇「逃恥」，是製作團隊投放一年後得出的成績驕人的作品，如今獲得了「第41屆黃金飛翔賞」的「特別賞」。2月2日，在東京都內舉行了頒獎儀式，作為頒獎嘉賓，新垣結衣和獲得「新人賞」的星野源兩度出現於鏡頭前，吸引現場觀眾注目。

新垣結衣於2008年曾榮獲此獎的「新人賞」。

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive：
(已整合隔離巴打多年黎既圖)

巴打創作：

binc名單：

綜藝、專訪、相關影片

B站sub呢兩個up主有新野就即刻睇到
生肉：
熟肉：

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清cm 150連發

新垣結衣 てくてく MV

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2012.02.02 【5LDK】新垣结衣

2016.12.16《金SMA》新垣結衣 星野源 中居正廣部份 (字幕)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

2016.12.9 TBS『 ぴったんこカンカン 』(字幕)

2016.11.12 新垣結衣が表参道をウインドウショッピング！(字幕)

2016.11.01【社会現象!】『恋ダンス』人気の秘密にせまる!!(字幕)

2016.10.06櫻井有吉夜會 新垣结衣cut

2016.10.07 ぴったんこカン：新垣結衣＆星野源 (字幕)

繼續進佔第一頁

Gakki Gakki Gakki Gakki
成功第一頁留明

First page lm

係咪可以留名喇

落後3個半post 不過都上嚟搶返個第一頁先

第一頁！

first

新手留名

世界第一
Mon左好耐

lm

終於試到第一頁嘅味道

好凍呀

留名睇又有新野bin

趕得切

咁都趕唔切

遲左1秒呀

好在無敵巴話開得我先趕得切

屌你班仆街係第一頁洗版

趕唔切第一頁留名

屌你老尾第4同第24個回覆只係差左64秒

趕唔切

我佔兩個

痴線
mon少陣都變左第二頁

緊張到流哂汗

邊個pk

留名

我都有2個

3個
見到hondo巴先諗起要洗板

原來我佔左4個

點都唔夠負責開post果位咁緊張

強烈譴責第一頁多次留明既巴打
利申：成功第一頁留明

屌買住4支細飲下先

叫侵下令禁止囉

又miss咗

邊到有得買

觀塘一田得細支

你個名真係睇一次笑一次

買十八茶頂住先啦巴打

琴日2L先返貨 咁快比人買哂

留名 但爭奪第一頁實在太難

yes

天王

咁多反光位都夠膽post出嚟

華麗留名

屌 之前1001推post就搶1000
今次1000就搶999
今個post用1002推post先

你估我搶到1000好好咩

1001 ez

已經第4頁

都叫左你用1002

1002

你下次做開post 果個咪得囉

post多次
屌你老味岩先買緊十六茶
無左個第一頁

岩岩入左mk一田買十六茶
唔出街既毒撚幾年無入新世紀
轉左2個圈先出得返黎

陣味好似有咖啡餘香既茶
本身唔好茶，不過當初綠茶都係飲多幾次就愛上左
會再買多幾次接受佢

唉冇第一頁
留名

好凍 好想攬住bb

結衣bb既笑容真係好治癒

mk一田大撚把2L，好似係24.9
細枝12.9

一放學就爆post 開新post

留名

唔緊要啦
循例笑一笑就ok了

三個字就差唔多100回覆

駛唔駛咁快

今次開post開得好成功 yeah

真係要譴責下第一頁多次留名既巴打

有無諗過樹巴既感受？

agger

我錯了

要定新版規

練定先 實有機會

好可愛

唔知第幾頁留名

呢到係全港最自由既討論區
好似頭post4層咁，大家自律就得
一人留一次算啦，有無諗過我幾慘

Post多次先
新電影同瑛太共演
做天才乒乓波少女

點可以第一頁多次留名嫁

觀塘一田有大枝喎 頭先去完

咪係囉

第一次見到都笑到癲

即係日本u記用天價請佢？

得我一個為真知子拉票

橫掂都要用錢點解唔豪d做全球代言人

應該要比錢lespros

U記目標年齡習明明係毒撚
用結衣bb咪岩晒

mikuri夠票喇
快d轉投比三島花啦
返歸先gif拉票

仆街先幾日比你地貼gif貼到無左1.5gdata

其實貼圖都一樣

宜家係街唔會睇圖

香港好多毒撚 到時銷量激增

新POST留名

死開啦肛填

一野去左6頁

係運動電影？

雪肌精本來都有亞太區代言
唔用 Jolin 本身都慳返筆
而且廣告文宣都可以用返日本
宣傳費變相都少咗

上年亞太唔係

頭六頁：留名+恥笑
中間十頁：1001+獨佔唔到
中間十頁：恥笑
中間十頁：圖戰
尾五頁：post名+搶1001
其他：認真討論

開第一集

咩意思啊，結衣係所有人嘅天使

已經爆笑咗

FF過如果結衣做鐵達時代言人

結衣係所有人毒撚嘅天使

如果之前傳聞嘅報導屬實
結衣出演日程基本上定哂
3月SP
夏季拍戲+ Cold Blue 3
冬季逃恥2（出年1月）

鐵達時只做亞太

逃恥仲有咩好拍，再拖戲拍續集變家庭處境劇，code blue3應該都唔會有，過左太耐

會唔會係cb3啊

食個飯就爆po

呢段係乜？

成日都想佢拍有故事性既廣告

唔信

唔係我想
係傳聞
只係睇日程其實挾哂

新垣結衣最新電影

結衣

信不信由你

個人主觀願望係佢接新劇
咪拍續集

新post留名

新垣結衣嘅最新影片(唔知係電影定電視劇)
利申:唔識日文

有冇人飲完啲16茶樽唔捨得扔

留名
唔知WOW左未

我究竟睇梗咩？過百個po都係留名......仲要未完

WOW完好耐
上個post已經講

宜家傳緊兩邊事務所同電視台都有意思
我都同意無咩好拍
但收得大熱自然有人想乘勝追擊
Doctor X 無乜好拍都拍咗4季

之前睇過篇文章係話
放棄半澤2開逃恥2
話兩個主角嘅事務所都想襯熱潮仲未退哂再出

你要明白呢度有百幾個痴線佬

好心16茶就將結衣BB個靚樣貼上樽身道啦⋯⋯唔好同我講咩肖像權之類廢話

一睇就知個唔爬文，廢物

如果劇本好既 拍續集都無妨

追post已經成為痴線佬們生活的一部分

食個飯冇左第一頁

如果係野木編的話我會安心啲

等左半澤2 4年

半澤2 molamola

除咗一啲老牌子，藥啊酒啊之類有咩商會印人像

堺叔擺明唔想拍

佢之前拍話好辛苦

明明佢自己係倫太郎個種人
但最紅既就偏偏係完全唔同性格既角色

咁先顯出自身演技

預言家路人

逃恥個套劇個男主角勁樣衰

係咪御用編劇

好撚凍

真心唔明點解佢可以背得哂d急口令一輪咀講哂出黎

日本就唔知，不過18茶有無印天王個樣上去就要問吓雪肌精先知

去餐廳食飯嗰度王子模式嘅平匡幾靚仔

上完日文第一堂
果個日文阿sir唔知係咪巴打
佢喺筆記度印咗我屋主張相

睇左10秒先發現

十成十一佢都係痴線佬

啲字都無變型你都要睇十秒？

其實星野源又唔係真係咁樣衰姐

最鍾意睇佢好快咁講嘢

相對唔笑既肛填真係...

Gakki

我覺得唔靚仔姐 未至於樣衰 何況個角色本身就唔係靚仔

唔通我厄介真係要切j

厄介笑同lh2既王子感覺差好遠 lh2笑得好奸咁

下堂記得帶16茶相認

一入到班房就大大力棟起枝茶 再望住阿sor

gay

巴打有冇好推介係邊到學日文?
自從中左毒之後 好有衝動想去學

其實星野源個樣己經叫事事正正
高過平均

同瑛太拍電影
瑛太都算新世代演技派，希望bb可以學多啲野
即follow瑛太twitter

自己背完50音再買書學

好彩結左婚
咁就放心

背左喇
離題問一句
如果想考JLPT試既話 應該自學定係出去學?

我都想學 第時去日本可以充分運用

巴打係邊上堂

我諗出面學一定好d既
自學好難發啱音
利申望住本書鳩發音

打咩打咩

二菇二菇

我都想出面學 日語其實幾好聽

唔該巴打
一齊奸爸爹

個阿sir真係識捉心理 食住逃恥個勢等你哋學日文都開心啲 見到結衣張相都醒神好多

毒緊d frd 一齊飲十六茶清喉嚨

第十頁留名

你睇到d 咩

齋擺既

16茶聚

大學果啲校外課程唔錯架
奸爸爹

日語好聽
日本妹把聲仲好聽
結衣把聲仲仲仲仲仲好聽

full撚哂

我仲wait緊第五

我飲第二枝啦

有冇巴打做日文相關工作或者將來想做？ 學日文有咩出路？

原來lh2第8集奧蟹村個間bar入面播緊lh2片頭曲

遲左幾年既wow

出路係同結衣bb溝通到，咁仲唔夠？

Legal high好正

要召喚你的名字巴打

遲d諗住過日本讀

不聊聊喝茶的話題嗎

8刷完
要挑戰閒人巴紀錄

睇完掟上 同 逃恥 仲有咩好值得睇

Legal high
好睇

學日文咪可以試下搵啲日資公司做咯

留名
越推越快

新戲同瑛太即係又助演？

W O W

痴線佬留名

先改名再嫁日本

日本JJ

thx

巴打係咪住係日本

應該係結衣主

Uniqlo + 十六茶

我係隔離登Shidare

現居西宮

小安有新劇

做一個因過勞而離職嘅老師，被逼放棄自小嘅夢想，上演一個喺職業介紹所尋找到好多奇妙工作嘅故事

新垣結衣はすごい、ＣＭ発表会で報道陣100人超
[2017年2月9日13時2分]

私たち記者は通常、１日数カ所の芸能イベントを取材します。

映画の舞台あいさつ、カレンダーや書籍の発売イベント、お菓子の新商品発表会など、種類はさまざまです。大抵の場合、会場に報道受付なるものが設けられており、そこで名刺を渡して取材の許可を得ます。スポーツ紙以外にも、テレビ局、ウェブ媒体、週刊誌や専門誌など、取材する側もさまざまです。

イベント内容にもよりますが、報道陣の数は、テレビカメラ７、８台、カメラマンや記者３０人前後が相場。この報道陣の数で、イベントや出演タレントの注目度、人気度が分かります。

ＴＢＳ系ドラマ「逃げるは恥だが役に立つ」に主演し、「恋ダンス」で社会現象を巻き起こした新垣結衣（２８）が、このほどＣＭキャラクターを務める「十六茶」の新ＣＭ発表会に出席しました。イベント開始２０分前、記者が会場に到着すると、受付が始まっているにもかかわらず、受付の前に大行列ができていました。その後も、続々と報道陣がやってきます。会場に入るとほとんど席が埋まっており、通路に座っている記者もいました。最終的に、テレビカメラ３５台（目視）と１００人超の記者、カメラマンが集まりました。冠婚葬祭や事件、事故以外で、こんなに報道陣が集まることはありません（ちなみに、昨年８月、高畑淳子が息子裕太の逮捕を受けて開いた会見は、テレビカメラ２７台でした）。ガッキー人気の高さを、あらためて感じました。

しかし報道陣の数は、時に残酷です。昨年１１月、イジリー岡田（５２）が開発に携わったカレーの発売イベントが、報道陣が集まらないという理由で中止になった、というニュースがありました。中止になるのは珍しいですが、記者が２、３人しかいないときは、ざらにあります。

報道陣の数というのは当然、出演するタレントにも目に見えて分かります。どの業界でも似たようなことは起きているかもしれませんが、残酷なものだと感じました。

好葡萄

第一頁留名

上網搵到

個動作

痴撚線啊？

黒歷史

接受不能

好可愛喎

神改BTW

接受到

真心笑左

咁正都話黒歷史

pocky舞d fd~~kawaii

好很正

上面篇新聞稿講咩？

第唔知幾多頁留名

有冇得睇片

教日文

Bb太紅
平時d新廣告記者會都係2-30個記者
ゆいちゃん今次16茶成百個
而人地第二到有個廣告記者會開唔成
得幾個記者

其實睇標題都大概知咩事
不過睇得明真係好

平時7-8部cam
今次35部
紅到

難怪佢會怕醜

又係一入黎10幾頁
留名先

留個靚名先

每日放工入黎都10+

搵唔到第二個做咁可愛嘅動作

LM

Gakki【優衣庫】新CM出演決定！明天全國店鋪海報解禁！
新TVCM也正在製作中！
請期待後續消息！
[鼓掌]
[img]

終於有新廣告

仆你個街係街笑到我成個痴漢咁

香港uniqlo食屎吧

依個網站寫D資料啱唔啱

嫌いな食べ物…生魚。パクチー。
生魚係咪刺身同壽司

這篇說新垣結衣近日出席的十六茶新CM發表會，因為Gakki的高人氣，到場的媒體和記者非常多。這位記者排著長隊進入會場，發現會場里的座位都擠滿了，通道上也站著記者。這樣大的報道陣容，是除了冠婚葬祭事件、事故以外沒有看到過的。

GOD•GAKKI

好自豪

學日文去日本做記者

而家gakki係日本紅到一個點
可惜係香港,如果住係日本識日文就好

天才卓球少女。。。參上

個CM真係成名作真正legendary

比我做bb拍劇個d打雜已經夠

痴撚線
笑左

高質

標題嗰段片有冇巴打搵得返？ 連字幕 thx

果陣時結衣幾歲?

pocky舞黑歷史

有結衣睇咩都好順眼

個種咁細個係青春啲，唔算黑歷史啦。同眨眼個下超可愛

靚女到痴線

我好葡萄川島海荷 做到佢師妹又可以成日一齊玩 girls talk
同岡田嘅感覺一樣

細個係可愛同夠嫩
依家有少少成熟味又夠可愛，真係全盛時期
超級老婆able

thanks巴打

好鍾意少少內向但係又好可愛嘅結衣

次次睇結衣post都會釋放大量胺多酚

有段4分鐘
個主持都幾搞笑

怕怕醜醜又唔造作

舊post搵到

唔記得俾link

真正既老婆able
快d學日文快d學日文

自膠
仲以為有新cm
不過好彩未睇過

麻煩搵爸打擺入寶庫
流芳百世

coco真係好幸福

唔知wow左未
結衣代言 uniqlo

深夜就交比我黎照顧結衣啦

咁細段好難收藏喎
我覺得全篇翻譯就值得擺入去
第時可以遊車河用

腥些你可以訓喇 有我喺度

忙左成個星期 終於得閒追post

有冇巴打改名做Coco 醬

oh 你知追少日就两個 post 所以利申左先

上個post好似見過

有見過
我地重有臘腸狗巴打

有cb3就好了
不過無乜可能

我先唔會用真名上網

有今日子第2季 就好了
呢個更加無可能

結衣如果係第一
小安一定係第二

係咪唔關香港事

唉 不要再說了

我都想
但結局已經收得算好

你去睇我們都是超能力者啦
有小安
套野超淫

原來小安咁猛料

以前有睇我們都是超能力者

遊巴要頂住

富士應該無可能拍到legal high 3

bb陪我訓

點解 點解會搞成咁

好靚

衰過一次 我唔會再衰第二次

之前堺叔唔係話唔想拍咩

有無買枱曆？
放床頭

同天使玩捉依因嘅感覺係點

衰在遊完車河講咗出嚟？

純粹係我覺得 LH算係未完整既作品

堺叔好似連半澤都唔拍
應該唔會再拍lh啦
同lh都收得好好呀

以佢地同 J 家關係
CB3 要拍唔難
而且其實今季富士表現唔算差
以期望值計其實好過TBS

我係絲，睇完逃避有啲鍾意佢！
留名

中間幅相已經答到你

想睇結衣做主演

希望你唔好比呢度啲變態嚇親
呢度其實有好多正常人

ゆいです ?
Vol. 29?
係咪結衣連載專欄?
邊度有得睇全集?

結衣好似唔食生野，唔記得邊個綜藝佢要挑戰自己食甜蝦、唔記得咩魚同海膽

佢上嵐嘅綜藝講過唔鍾意食生嘢
所以平時唔會去壽司店

認同呀腥些 lh仲有好多野可以講

你當完咗會開心啲

埃及妖后造型已成絕響

佢唔係好接受到 生同腥嘅野 好似係
有次上vs嵐 挑戰左 ( 前提要係完全唔腥 高級野

fuck you

我講口型

嚇親
sorry 同埋我講錯 節目係"交給嵐吧 岚にしやがれ"

聽朝再追

Legal high 好似冇左蘭丸
cb冇左院長
好似套套都少左幾個重要人物咁

堺叔唔想拍LH
LH2收視又比預期差
d人又夾唔到檔期
個電視台又唔爭氣

但係真係好想睇LH3

係時候訓

好想睇+1

好想睇

痴線佬咁都有gif

fuji已死

有fuji做名果D都係有生之年,例如fujifilm s7pro

galileo s3遙遙無期

半澤2由中學等撚到而家大學都就GRAD

就等我捱夜守護結衣
你地放心訓

Legal High 2 嗰年收視全年第4
只係輸比半澤直樹，Doctor X 同伽利略
尤其是第一輯係12.5%
第一套SP係13.5%
LH2 有18.4%
富士應該好滿意

開唔到完全係因為堺叔
LH2 係接住半澤上
14年算休息年（連2季主演好攞命）
15年接完倫太郎就準備真田丸
完全唔俾期出黎

有冇人一樣覺得美栗訓覺戈時渣住張被好得意

仲要2季主演d對白都勁多勁長

有人留言呀快d 起身睇

笑左, 巴打好波

LIHKG有咩打包網？

我發覺用app打包
一來gif會出事
二來過返電腦麻煩

大家快啲整多啲新gif出黎

呢張真係好得意

結衣晚安

web 版嘅圖片Mode

好正

富士
火9已死
月9

LH

月9下季有嵐
再下季真係CB 3 的話
其實黎緊兩季收視應該衰極有個譜

另外火9今季成績好好 wor
係日9慘死 （預咗）

圖戰潛力

bb嚟緊套戲講咩？

唔識日文 十六茶有冇話有咩好處
好奇想知

cast係勁既,例如仲間
不過要羅多幾錢力宣傳個人覺得

火9雙位唔知頂唔頂到去完

有日9既咩

*攞

Ginza 3月號內頁

冇人

小雪、伊藤淳史套大貧乏

草彅剛套火9走勢今季算最好
除咗佢同東京白日夢
今季其他初回過10%嘅劇全部走勢都係不斷跌

不過今日好似真係少左人

巴打你再吹奏下套謊言好容易就...

日9就no more discuss la

新電影拍乒乓球
好想結衣有一套電影代表作，係我心中目前為止得花水木係好睇d

戀空算唔算代表作

Off topic問一問
呢到有冇打開debate既巴打可以幫幫小弟手

細佬今日生日
蛋糕係朋友送既
可唔可以乞句生日快樂

唔曉幫推

飛一般的生日快樂

生日快樂

細佬我過幾日都生日

多謝巴打們
大家都要健健康康一齊追結衣bb既劇

結衣post永遠有人秒回
多謝

玩左幾個鐘仁王同for honor
上一上水先

個糕好正 生日快樂

印左結衣果塊牌食唔食得?

多謝
見到個蛋糕確係

攬住隻熊 好可愛

食得 朱古力黎
我食左結衣bb

點解可以咁qq

おめでとう
おめでとうございます

Happy birthday

平心而論花水木好睇好多

其實同各位痴線佬一齊傾結衣係件幾開心嘅事

原來冇人，獨佔先

結衣早晨 今朝真係好凍呀 唔想落床呀

生日快樂！！！

パクチー係芫茜

大陸都有u 記 google 打新垣結衣就只係得呢幾個繁字地區 大陸用百度 其他就唔知用咩文
大陸黎講 結衣都算日星最紅了 雖然都唔算太大眾化 冇計韓流問題

衣體盛

最想今日子拍

你個名
你先係真正既痴線佬，人地家鄉都攞嚟做戶口名

生日快樂

生日快樂！！！！

生日快樂 !
祝你有機會見到結衣BB

痴線佬早晨

見到有獨佔時痴線佬既反應

大把人個名癲過我啦

結衣BB 乒乓球特訓

又有三木

今日放工衝去UniQlo 卜

老是常出現

仲有廣末涼子

早晨

真木陽子 拍小田向文也

係呀 不過係有個嵐既節目食最新鮮既魚生
想睇下克唔克服到
佢話唔腥就都幾好食
不過睇ゆいちゃん都應該未係真係覺得好食

咁快開戲 咁勤力
但有冇逃恥2

打個兵乓波都有咁多關係角色

がっさん笑左

獨佔

結衣呢個look又後生番啲

都係果個頭

有冇巴打知英太講乜
有冇讚gakki

新垣結衣x瑛太W主演映畫「ミックス。」(混合雙打)，挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！
腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）
共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。
本月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！
新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
約1月前開始特訓，Gakki看福原愛的視頻、瑛太看水谷隼的視頻學習

話說今日子旅行記送張書簽好搞笑
成張boarding pass咁
下次都要買a01坐
希望唔好商務頭等

legal high劇本
仲有廣末涼子
呢套應該收得瓜

佢話 最初唔知叫aragaki san 好定gakki好
沖口而出叫左gakk san
覺得唔好意思
但ゆいちゃん話唔知有d咁事
因為咁樣 佢覺得大家更加容易相處

但係打乒乓波

一個著adidas一個著nike

唔知係唔係咁嘅造型

又係咩工作,戀愛失意角色
只係唔係合約結婚

咩料
叫gakki就gakki
aragaki san

咩gakki san

哇痴撚線cast

見我老婆太靚，緊張得滯，原諒佢啦

究竟幾時先轉髮型
雖然結衣重係好可愛
但個髮型本身好柒

我覺得好正wo
紅白果個都好正

聽到係喜劇就得啦
一定有好多賣萌睇

最驚結衣電影套套都黑口黑面

唔識笑嘅結衣

推到香港有得上映

就算香港有得上都講緊可能要冬季

都有機既

小型放映囉,多數德福實有

結衣演30歲，而家先得34歲嘅真木陽子就做佢阿媽

呢排結衣好勤力
好少可,咁多新聞,廣告,又出席頒獎
咁快有新戲

オリラジ藤森、紅白の衝撃裏話を告白。ハプニングを「勘」と「ガッキー」で乗り切ったと明かす

2017.2.9 21:10

オリラジ藤森、紅白の衝撃裏話を告白。ハプニングを「勘」と「ガッキー」で乗り切ったと明かすサムネイル画像

RADIO FISH

0
いいね！いいね！

ツイートする
LINEで送る
送る
はてなブックマーク
ブックマーク

8日に放送された、フジテレビ系「モシモノふたり」で、オリエンタルラジオの藤森慎吾が紅白での驚きのエピソードを告白した。

番組で藤森は芸人の横澤夏子と同居生活をすることになっていたが、横澤が仕事で夜まで外出をしてしまうため、平成ノブシコブシの吉村崇とRADIO FISHのメンバーであるShow-heyとRiH!TOを電話で呼び出してトークをすることに。

すると吉村が藤森らに、RADIO FISHが出演した昨年末の紅白歌合戦のエピソードをリクエストした。藤森は「なんでも聞いてくださいよ」とドヤ顔だったが、Show-heyとRiH!TOに「（藤森が）1番緊張してました」と暴露されてしまう。

藤森は「『I’m a perfect human.』って言った後に、俺『na.ka.ta』って本当は言わなきゃいけないんですけど、緊張と興奮で何も聞こえなくなったけどこれは言わなきゃダメだってなって思って、全く音聞こえてない中で勘だけで『na.ka.ta』ってずっと（歌ってた）」と衝撃の告白をした。

藤森はストレスにより「ウィーン」という音が聞こえ、耳が聞こえなくなってしまったのだと、極限状態の紅白収録を振り返っていたが、「そんな最中ね、ガッキー（新垣結衣）可愛かったっす」と突然コメント。吉村が「ダメよそんな気持ちでやっちゃ」とツッコミを入れたが、藤森は「『可愛いな』で（ウィーンが元に）戻ったんすよ」とチャラ男パワーでピンチを乗り切ったのだと明かした。

藤森は、この紅白の後に放送された音楽番組では、ピコ太郎ブームをうらやむあまり、ジャスティン・ビーバーからのRADIO FISHへの”いいね”をもらおうと、自分から毎日のようにジャスティンに”いいね”をしてアピールしているのだと語るなど元気な姿を見せていた。

睇睇呢個網
心唔知代表乜,可能係views數
結衣17萬
下面石原10000都冇,全部人加埋都冇3萬

幾鐘意ori raji呢兩個 幾搞笑
不過藤森上007成日比人恰

黎緊新戲係 Legal High 班底
古澤良太+石川淳一

富田個名係咪可以搶定？

佢講乜

差雅人叔

仲有三木 涼子，當係legal high 2.5

早晨結衣

結衣早晨

唔掛得知又話要練兩舊腹肌keep fit啦 原來要做運動員 又特訓
btw其實我覺得瑛太嗰type男人感覺上同結衣幾襯喎 夠沉穩 我之前以為會好麻甩佬feel

嗯 早晨呢

新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女
快30歲的單身OL富田多滿子
仲唔係賣萌開埸 中段挫折勵志 happy收尾

短髮好正
靚女先carry到短髮

做咩咁多plan好我人生

好凍呀，凍住咁留個名

咁快手

有瑛太

想知係邊個改

唔通打乒乓球會著sports bra，所以要操腹肌？

瑛太正氣過肛田好多

個劇本好正路 希望上映時有驚喜

用追故模式搵到答案

快手到

動作戲出身嘅佢要回歸動作戲了

又偷偷反岡

一陣個譯名唔同

最後用pocky舞絕招Ko對手

咁快就搶左個名

十六茶好飲好飲仲好經濟

上一頁已經講左要搶啦

笑咗 到時要跳多次pocky舞

早咗半個鐘起身追post

係咪要學福原愛咁一路打一路叫

諗起鄭中基學賭術卡帶

就係睇左呢句，果斷改左

唔見左銀包

我都好想要真知子個正名

廣末涼子

d人改哂d靚命又唔蒲頭

生日快樂巴打

睇片瑛太都唔係高好多咋喎

咁強卡司 當中做主演 壓力大

巴打Happy Birthday! 要繼續鍾意結衣

好想鍚落個MOON到

嗚呀~~~我都想生日hi你

有邪念

研究下

多謝咁多位巴絲
大家都要同結衣一齊快快樂樂

依家決定結衣BB時間表如下
星期一至五陪我
星期六陪你地
星期日放假

你個fd真係夠哂老友
btw生日快樂

瑛太幾高？

新垣結衣と瑛太がダブル主演する「ミックス。」が、2017年秋に公開されるとわかった。

本作は、ドラマ「リーガルハイ」シリーズの脚本家・古沢良太と、監督・石川淳一が再びタッグを組んだロマンティックコメディ。かつて天才卓球少女と呼ばれたアラサー女子・富田多満子が、亡き母の遺した卓球クラブの再建と、失恋相手の打倒を目標に、卓球の男女混合ダブルス“ミックス”で全国大会に挑むさまがつづられる。

新垣が演じるのは、母の死を受け卓球をやめて渚テクノロジーで働くOLとなるも、失恋をきっかけに故郷へ戻る主人公・多満子。そして彼女とペアを組むことになる元プロボクサーの萩原久に瑛太が扮する。

さらに多満子の母が経営していたフラワー卓球クラブの現メンバーとして、広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗が出演。元ヤンキーのセレブ妻・吉岡弥生を広末が、彼女とペアを組む引きこもり高校生・佐々木優馬を佐野が演じ、ダイエット目的で卓球を始めた落合夫婦に遠藤と田中が扮する。

また、多満子と軽い気持ちで付き合うも、すぐに若い女子に乗り換える渚テクノロジー卓球部のエース・江島晃彦役で瀬戸康史が参加。そして彼のパートナーであり、新しい恋人でもある卓球界のアイドル・小笠原愛莉役を、永野芽郁が務める。

そのほか中国から出稼ぎに来ている四川料理店の店員として蒼井優と森崎博之（TEAM NACS）が、多満子の両親役で真木よう子と小日向文世が出演。萩原の元妻に山口紗弥加、娘に久間田琳加が扮し、職場である工事現場の主任役を斎藤司（トレンディエンジェル）が務める。そして多満子・萩原ペアの対戦相手として吉田鋼太郎、生瀬勝久、鈴木福、谷花音が参加する。

この発表にあたり、現在卓球の猛特訓中である新垣は「私は卓球は未経験ですし、プロの方とは持ち方も構え方も打つ方向もすべて違うなと今は思います。それが身体に馴染むように繰り返し繰り返し練習するしかないと思っています」と意気込む。瑛太は「新垣さんとの恋愛シーンは今もすごくドキドキしていますが、壁ドンどころじゃないんですよ。もうドンっていう感じなんですよね。壁なんて使わない。ちょっと勇気を出して撮影に臨みたいと思います」とコメントを寄せた。なお本作の撮影は、2月中旬から3月末にかけて行われる。

新垣結衣 コメント

お話を頂いたとき、石川監督はじめ同じスタッフの皆さんと「リーガルハイ」というドラマで私はご一緒していたので、また今回もご一緒できるということですごく楽しみにしていました。
台本を読んで感じたことは“元気になれる、背中を押されるお話”だと思いました。コメディ作品なので楽しく描かれているのですが、卓球を通して真剣に前に進んでいく姿がかっこいいなと思いながら読んでいました。
瑛太さんはすごく自分の世界を持っている方という印象があったのですが、はじめて卓球の練習でお会いして、実際に二人ミックスペアを組んで球を打ち返すという練習をしたときに、瑛太さんが「いける気がする！」と大きい声でその場を盛り上げようとしてくださって、作品に対する熱意がすごくある人なんだと思いました。
私が演じる多満子は、元天才卓球少女で、今は“普通の結婚をして普通の幸せを手に入れたい”と必死になっているアラサーの女性ですが、失恋をきっかけに卓球をまた始めることになり前に進んでいくというキャラクターです。瑛太さん演じるハギ（萩原久）と卓球がきっかけで出会って、2人の関係がどうなっていくのかもこの作品の見所になると思います。
私は卓球は未経験ですし、プロの方とは持ち方も構え方も打つ方向もすべて違うなと今は思います。それが身体に馴染むように繰り返し繰り返し練習するしかないと思っています。
昨年のリオ五輪の日本代表選手の方々の活躍はテレビで拝見していてすごいなぁと思いましたし、今回自分自身で卓球に触れることで見方がさらに変わってくると思うので、これからも皆さんの活躍を楽しみにしています。
時に泥臭く、時に笑えて楽しい映画になると思います。私も楽しんで撮影に挑みたいと思います。

瑛太 コメント

「ミックスってなんだろう？」と最初は思いました。台本も読ませていただいて、そして新垣さんと卓球が出来るということで、これはすごく面白い作品になるチャンスだなと期待を抱いています。
新垣さんは僕の中で「ガッキー」というイメージがすごく強くて、最初「ガッキー」と呼べばいいのか「新垣さん」と呼べばいいのかわからなかったので、「ガッサン」みたいな風に呼んでしまって、その照れ隠しで練習中「これはいけるぞ！」と声を出して誤魔化したというか（笑）。でも、実際に新垣さんと一緒に卓球台を目の前にミックスとして打った時にはすごく楽しい気持ちでやれたし、全国大会を目指すというレベルに技術的にいけるかというのはこれからの努力次第だと思いますが、演者として、ミックスとしてペアを組めるのですごく撮影が楽しみです。
僕は元プロボクサーの役で、ある出来事をきっかけに挫折してしまって、失った家庭を取り戻すために卓球をはじめる変質者です……変質者扱いされる役です（笑）。
僕も卓球はほぼ未経験ですが、練習は楽しんでやっています。難しさはもちろんありますが、まずは楽しむところからと思っています。
リオ五輪は僕も観ていましたが、結果としても銀メダルというのは凄いと思いましたし、愛ちゃんや石川選手の涙にも感動しました。この間は僕自身天皇杯も見に行って、石川選手が16歳の平野選手という若い選手に決勝で負けてしまったのですが、次のオリンピックのときはまた新しい世代が出てくるんだと思い改めて応援したくなりました。
卓球映画といえば日本なら「ピンポン」、韓国映画なら「ハナ ～奇跡の46日間～」という素晴らしい映画がありますが、そういった作品を上回る作品にしたいと思っています。それと、新垣さんとの恋愛シーンは今もすごくドキドキしていますが、壁ドンどころじゃないんですよ。もうドンっていう感じなんですよね。壁なんて使わない。ちょっと勇気を出して撮影に臨みたいと思います。

古沢良太 コメント

人が楽しめるロマンティックコメディと、誰もが高揚するスポーツものをミックスした物語を作りたいとずっと思っていました。卓球の男女混合ダブルス（ミックス）を見たとき、創作の神様から「コレでしょう？」と言われた気がして、一年以上かけてコツコツ脚本を書きました。新垣さん、瑛太さんはじめ、理想以上の素晴らしいキャストが隅々まで集まってくださりワクワクしています。出来上がりが楽しみで仕方がありません。

石川淳一 コメント

本当の自分とは
本当の愛とは
卓球に全てをかけ二人は大会に向かう……
みたいな話に笑いと涙を足した「大人の青春熱血ヒューマンロマンティックコメディ」です！
新垣結衣さん、瑛太さんを中心に豪華キャストの皆さんの魅力を余すところなくお届けいたします！

岡田1.8m 瑛太1.79m

179cm

又高左

究竟結衣有幾高。。

可能高踭鞋呢

咁睇結衣應該有1米7幾

172, 3 差唔多

目測172cm

legal high班底 正

新垣結衣(ガッキー)と瑛太の卓球メイキングシーンを公開！

即係結衣172-3?

逼懶惰既結衣做運動

古美門

瑛太個樣又虧左
結衣打乒乓波都好q

佬味出哂黎

遊巴你連男人都唔放過

瑛太好似好頹咁

又係成個失敗佬咁款

純粹覺得佢型棍 好襯結衣

應該差唔多啦
我可以同佢平排

屌你對住男人都打丁真係好嘔心
可唔可以唔好咁變態

我同佢排 佢要dup低頭望我

早晨啊咁多位

一係瑛太報大數，一係結衣又高左
但肛田應該堅180

我應該錫到佢個鼻

正解!

其實瑛太報大數？
定還是視覺上矮左

生日快樂呀巴打

用十六茶送蛋糕啦

又改名

真係好正

呢個突顯到佢輪廓分明

唔知又引到幾多個人剪佢個頭跟住FAIL

件外套我就真係覺得好柒
係得佢先carry到

無敵嘅結衣

阿叔外套

又要召喚陳冠希同阿伯張圖

沖繩女巨人

終於追到，其實運動員啲外套都差唔多嫁啦

你係咪又改名

屌你老味戇柒鳩
點解佢渣乒乓球拍呢張相會咁撚純架
你老母臭閪痴撚線

圖片支援

推到香港會上畫

你係改左名定係第二位巴打

改完繼續比人BIN

大家都想
剩係德福都夠我地痴線佬啦

是但一間有上就狗衝去睇

幾時會出現乒乓波拍ID

數碼港都照去

同結衣無關，之前瑛太上monitoring既片，幾搞笑

應該係乒乓球拍嘅我系列

改定名叫乒乓波啦 到時結衣喺套戲會講:我鐘意乒乓波!

早晨

巴打生日快樂

我估要改''打乒乓球''

唔知會唔知錫個乒乓波呢

發現開始有hater mon post

最近先開始睇 請問呢套係咩?

同求

係 有3個負皮了

遲啲又多幾個fans

認髮型

未睇晒認唔到
估係legal high

LH2

有無人改名做 猩猩的

近排掛住煲劇

真木陽子做gakki老母

仲未買到16茶
有時間去一田搵

原來設定係真木陽子過左身
sor

髮型問題啫 其實都唔係好差 做咗阿爸就係咁啩 都算係型佬嘅

等睇乒乓波出現

我鐘意打乒乓球！！

留名一下，各位午安

拎住支球拍都可以咁純咁天然
無錯，係仙氣！

下面套藍色

小日向咁細粒拍埋gakki度應該好搞笑

旺角同apm一田大把
但貴d

左下

中下最正

白配粉紅嗰2套
好pure好 true

靚女着乜都靚

普通衫都著到咁好睇

做女人真係幸福

好想遊車河

笑x左

1 2 5
根本係your face..第2個著..

女人無得遊車河

第一件隻色成日都覺得好難著

重要有結衣咁高著先好睇

可以做第二d野

幫人遊車河

有幾好 個個月都要嚟m

公海做乜撚

短人點carry

唔好推 負皮上一頁

理都費撚時

Block左佢

咩事

樓上咁多位唔該請尊重結衣

開番個post叫橋本環奈幾時下海
或者入post貼梁烈唯

Uniqlo

Blocked
Btw第一個回覆

係咪講緊我同另一位巴打？我地都係講下笑姐，絕無惡意

莫非你就係負皮mon post撚？

此話何解

新人?

係啦，個post佢開

show blocked user

咩事？

唔好咁 只係想J佢姐 成班就咁嬲

睇公海

( Show Blocked User - 旗木卡卡西 )

diu 起底模式一眼睇到人定鬼啦

自己睇

18歲都未夠嘅小朋友

從來未block過人，依家第一個

小朋友就唔比打飛機咩

連料理店配角都搵蒼井優? 唔使掛......
唔會拉高製作成本既咩
gakki擔正都夠殺啦

原來係講緊公海，頭先睇唔到，呢d無營養既post大家無視就好了，睇得多傷神

電影唔同電視劇

+1 公然挑機

唔好意思巴打，純粹講下笑

總會有d咁既無聊人

引起巴打不安，在此致歉。不過其實我地唔係講緊結衣

運動類型既電影好似套套都差唔多咁 好難有突破

係咪Addidas讚助

Adidas

手快姐

係咪要配合奧運

好期待動漫王國奥運開幕式

係阿 無惡意架 一齊開心睇結衣

而家仲有無人識龍珠

觀察期一星期

東京奧運2020喎 應該無咩關係嘅

結衣拍過有關運動既野，到2020就可以易D做代言／奧運相關既節目

有朋友幫三年級小學生補習，佢話d小朋友已經唔識龍珠

只講題材真係麻麻
希望多d賣萌攪笑

有冇機會做傳火炬代表 代表家鄉沖繩 話晒都係全國性藝人 拍埋乒乓球電影應該更加有說服力

我睇到GT就無睇 始終一開始最正
咁耐 小朋友唔識都正常

正路應該有佢份啦
到時去日本睇佢傳係咪唯一見佢既機會?

機會黎喇

真名上高登

做乜鳩 又游車河又下海

可能有呢個傾向
向全世界推廣結衣

呢個造型大派用場喇 I love Japan

3年後唔知對佢既熱情仲淨返幾多

可能嫁左

鐘意左結衣11個post既時間左右
仲有大把作品可以慢慢睇

點解好似變左樣既

如果要為結衣的熱情加上一個期限
我希望係： 一萬年

呢個年代 啲相唔p下點出街呀
結衣肯 老細都唔肯啦

比D毅力我

我都keep左差唔多10年了

Heart! Heart! Go!
Heart! Heart! Go!

咁遲先入結衣坑係我嘅損失

只要結衣一日未退出 我哋都要一直支持落去

Agger

巴打

好感動我都一樣

11個post最多咪值20日
2-3個月一定清得晒全部劇電影綜藝
可以慢慢睇得幾耐

我聖誕開始到依家,太遲起步
果陣個post都無咁多人,越黎越多老屎忽

邊個再遊車河或者對結衣唔住

DBS悟空性格都幾兒童向下...

又failed animation剩,以前無印/Z菲利幾咁正 雖則新一章好似好返D

作為老seafood,期待到時有,列舉部份而已

1.孟波 真男人
2.安達充筆下人物 @樹多巴 係你啦唔好左望右望
3.YAWARA! 哇不得了又點題 留名睇二次真人翻拍GAKKI擋正

四負皮

講真 好憎人對神聖既結衣做埋啲咁既野

我大你十萬年

打乒乓波好得意

安達充既應該唔會輪到我出場啦
cross game只係動畫做得相對成功d
唔係佢最好睇既作品

我剩係希望有三井，不過籃球係奧運嚟講太小眾

不再遊車河

確實如此,

另外又多到揀唔落手,獨立開黎睇套套人物都刻劃得有血有肉

D對白同音樂更加係..

BB

好撚正 身型修長 成個model 咁

如果呢套乒乓球收得，話唔定2020東京奧運果排會成日見到結衣
計返時間都差唔多
奧運開幕式

見到乒乓波選手啲圖諗起噚日嗰gif

絕招

啲動作表情

佢patpat仲要突登chok果下好Q

右下都好正
唔知點解好鐘意結衣着啲鬆身衫

結衣係model出身喎

再加埋埃及妖后頭

豬熊柔

正諗住獨佔
一f5就多咗兩個回覆

話一個model似model
都唔算錯嘅

呢個po 24/7都有人係度

呢張睇落好mk 好似想打人噉

因為呢幕好似真係打人

係facebook見到

1001睇黎又可以有新圖

左下件衫好靚, 但對鞋出事 好似踩高橋咁
右上都不錯

60代笑咗

搵結衣上去唱make my day

2ch都當新聞同晴報專訊分別不大

我想開po

古美門:幾時輪到你

支持由真知子開po
真知子好可愛

呢幕好似係古美門叫佢俾個細路摸自己我個陣諗佢會唔會真係咁做

佢呢個髮型係咪第二季嚟？
正過第一季個頭好多

識貨

點都係咁靚

係咪撞哂車
唔係LH2黎

第二季個頭成日形住有啲杜小喬feel
今日子黑髮再帶眼鏡又係
不過一定冇結衣咁正

LH 1 sp?

lh sp四十幾分鐘

經過一田買左支十六茶，其實幾好飲

真知子

咪學校欺凌個集囉個細路昏迷左但要佢嘅供詞先証明到學校有冇錯

我諗除左埃及妖后，得結衣先carry到個髮型

我而家lh先睇到第4集
個跟蹤狂好慘

跟蹤狂唔係第3集咩 第4集好似係起樓告發展商遮住太陽

野木真爱

我意思係我睇到第四集

Lm

我都好同意 lh之後改變左好多

助演都有主演味

邊個負評

踏實努力的結果

睇LH好鍾意睇古美門成個細路咁跑跑跳跳
好天真可愛

係愛呀

我竟然去開真田丸

睇佢呢幕 NG 最可愛

就嚟可以返屋企睇劇

結衣bb尋晚同我講話好驚

NG跑到喘晒氣

我記得有一幕係佢一路講野一路做掌上壓

準備搶第一頁！

今日好凍

新1001我搵到幾個1
1

testing:

到時全世界都變痴線佬

跟住D綠葉演員向後睇可以回望一D近10年既經典作品

例如mikuri老豆有份出演既野豬大改造

三木有份演既我miss係大佬

mikuri老豆最深刻一定係超人佳亞

仲有rider OOO

sorry搵人幫手開post
臨時唔得

咩topic

我miss係大佬副校長

推多100個回覆再開啦 又唔係趕住做咩

1001

一日一post

岩岩睇曬今日子好空虛

終於追到LIVE

即刻睇下套啦 我都係前日睇完今日子
第二日即刻開始睇下套

一步一步 一點一點 想好好地走下去
topic?

我果陣睇完,係重刷左逃恥再重刷多次今日子
再先再開空飛

座右銘

米羅你開吧

準備第一頁留名

感染咗幾個fd鍾意bb

好 等我試下先

老婆都分享

900開？

加速

令自己既空虛感少d

又一日一個
追撚死人

練馬甲線打乒乓波

頭post要唔要加埋 新電影資料?

補係新劇果層?
del左領獎果段佢

每日一枝

南山店？前幾日去冇

生瀨勝久根本黃金綠葉黎
有親佢既劇都好正

石硤尾店
南山個間無

美荷樓個邊

星空巴

唔該曬巴打 跑去入貨先

巴打你住果頭?

大師兄，返黎啦

500個pm搞掂晒喇

落後4個半post

屌做乜鳩成堆0意義推post

新post呢

咪係,一陣推完又冇人開

開咗

又有人係第一頁重複留名

又變番一日一PO

好事

有新野出 就會推得快

推

幫手推爆先

新垣結衣（33）一步一步 一點一點 想好好地走下去

推呀

又五負皮

終於有人

總統先生還有我

一齊努力
推埋就睇劇

10001

我又推